其實170算唔算矮

小弟身高170
但係幾靚仔 多女追
但係成日比女話我唔夠高
咁其實170靠樣係唔係都冇乜用？
比175中等樣屌打？

算

唔算矮 但唔高

香港好多人170都無

唔矮既不過唔高
樣同身高既話
個樣合格就身高行先
利申 條仔180靚仔

推

死短精

睇你幾時俾仔飛

170
對70後黎講算一般高度
對80打後已經算矮

樓主幾歲？

咁10後大個左都170高會點

我90後 170高

得163俾盡你四捨五入都未夠170啦
摺埋瞓啦柒頭

唔使葡萄我